(學術討論) 有冇方法可以自然流產

除左去家計會同醫院之外

等十個月

小小錢都唔想比就帶套啦

問下啫，又唔係有左

唔好啦,好傷身架

伸隻手入去攞出黎